[勇武入] 棍法教學 記得要用棍 捅/篤 班狗

棍法

當然唔洗練到佢咁0:35
重點係要側身企 企穩 棍行先用再踏前
切記由上到下扑係無用 狗有頭盔
記得要篤啲關節位 甲同甲之間啲罅

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

打狗捧法

Sorry 我唔係想派膠
但冷氣軍師出力都可以用棍 捅/篤 班狗嫂

[甜]黑警OT，警嫂3P

學過泳春一年

幾時冷氣變咗係指時鐘酒店啲冷氣

1,紮馬
2,統出去
2,1 右手握棍後方發力
2,2 左手淨係套住支棍固定方向ok

利申：睇 我間亂 4神槍學返來

點解唔掃腳

用棒？其實好似有。向下橫掃

搵到幕後黑手了

一寸長一寸強

唔係好明點解唔多d攻下體同膝頭側，
令狗既活動能力降低／倒地(再對頭補一大腳導致頸骨折斷或守損)
下路明顯低防好多